到底香港開埠以黎有幾多個男藝人歌手CARRY到法術長袍

見姜逃成撚日著法術長袍出SHOW / 賣廣告

突然醒起過去好似冇幾多個男藝人歌手係會成鳩日著法術長袍
到底香港開埠以黎有幾多個男藝人歌手CARRY到法術長袍?
會唔會十隻手指數得晒?